小米苦主區

18.5高J左

一世高位

16.6 j左十手

大跌準備

fat fat

今日見$22.2